[搵歌]跪求一首廣東歌名

走 始終都要走 愛過一次就夠 or
走 彼此都終要走 愛過一次就夠

其中一句歌詞大約係咁上下
上google搵唔到 應該係歌詞有啲錯
唔該各位巴絲幫下手

幫下手

Fiona XBF